[自爆] 文學院毒男根本唔係大學生

因為香港只有hku先算係大學

嗯 知喇

比啲新意啦

溫故知新

文學院太空人？

push

yes

咁on9嘅po真係唔知點答好

你邊撚個啊，冇人想知啊，收一收皮啦，以為自已好撚重要咩

HKU BA > All